interview 完幾耐收到offer?

等interview call / 比offer call 都好心急啊
日日望住個電話 懷疑佢壞左唔識響

之前收過電話咪有無興趣in
到真係再約實你時間 都等左3個工作天

有無hr 可以分享下大公司通常比offer 要process 幾耐

試過3個月後先收到offer

邊行啊 期間完全無contact 你?

頂唔順 打個電話去HR問下
我都等緊

一定係請左人 之後又唔做

細公司，小店係咪3日內都冇通知就唔請？

呢啲攻防戰好尷尬 打去又好似催人
陣間hr 唔歡喜又搵黎搞

但我好心急啊頂你

最後有無take 到offer

細公司即日 大公司 兩星期至一個月左右

3日又太武斷
interview 果陣有無其他candidate 等緊?

即時叫我返工

interview 果陣dept head 話等人用
in 完好有信心諗住佢應該呢幾日會call back
點知愈等愈唔對路

兩日就有
搶撚含咁

即請 至 1,2星期

半年

分享多少少? 見工過程係點? 大公司?

3日後

細公司 1日就放棄啦

搞咩要咁耐 除左正苦

四個幾月後

我都仲等緊今日都冇就

大公司 3個月
in 3 round

咁4 個幾月咪算快手

我都係咁諗 我係星期一見
心掛掛成個星期

好多時都係咁 成日都講到好想請 最後又無左消息
等左成個星期 通常會打去問

開場白: 你好啊 我係XXXXX 上星期黎過見工 請問有無消息?
諗起都覺得尷尬

打去問做咩 r爛自己塊面
你估打左佢就會回心轉意咩

Diu我都係

真 好似求人比份工你咁
陣間佢壓你價都唔敢駁咀

無咩interview call 啦
如果呢份都fail 可以疊埋心水唔洗走

試過打嚟淨係問人工同expected salary 之後就冇之後

兩個禮拜

2星期內，有就有，冇就冇

第一份工: 一日
第二份工: in完已經請

快既可以即日

我都試過 新工都返埋 間公司叫信和

平常心

有無反問hr 點解咁遲先比

Hr好似唔係同一個人
個陣明明話幾好 仲話會有2nd round
但第二次打嚟直接問仲有冇興趣做
我估係直接有得返

唔照問埋佢咩offer 先?
如果okay 可以即辭做緊果份都得架

家下入工
gg in完1個禮拜收到電話confirm
但等咗個半月先簽offer

應該冇了，我想做果間好忙

未就係囉！諗起都覺得好柒

見新公司幾好就無再追問了
人工應該差唔多

大公司
IN完2星期收到電話 之後成個月後先叫人去簽約

我覺得 3日內

我經驗 以前請我既工都係即日覆我

失業撚

都confirm 左offer
搞咩仲會拖咁耐

即日

interview完話會比offer我
叫我sd salary proof比佢
之後就無回音

成件事好唔穩陣
容乜易辭左職之後收返offer

無再追問hr 咩?

即日
利申：炒散

一個月，以為冇機會死心，準備in第二份果時打黎話有offer 。

in個陣hr同dept. head講咁鬼多野, 以為佢會請

大公司, 試過一日就畀offer

亦都試過去interview果日，in都未in就叫我幫手做野比鎖匙我叫我聽日返工。btw冇長做果份工

肯定好撚閪

試過最快由apply到收offer 總共3日，廣告業伏工

咩工

Same

伏味濃啊diu
都未應承做就叫人做野

真係好等人用睇黎

私人公司快既試過星期一見工星期二出 Offer，耐既試過星期一見工下星期五出 Offer。
大路都一個星期會打比你出 Offer

做過2間大公司，第二日就call左
利申 2間當時都勁缺人

私人公司仔，幫食鋪出牌果啲，成日所謂既公司得兩個呀叔乜野資源都冇，又用老番autocad

試過in完當面話請
最後等咗2個月先叫我返工
中間有打比hr，hr都繼續話一定請

廣告流失率極高，我fg做極短時間就走，之後搵左大半年到依家仲搵緊又係in親都無回音

試過in完第二日收HR電話 話個職位turn down左 問我介唔介意hr 遞我份CV去其他dept。

利申大公司

個個都會咁同佢講架啦一行出門口好繼續搵第2份啦

試過隔日已經有電話到
通常都係一個星期內
我見文職 通常都有幾個人in 公司有得揀

咁你幾時先辭本身果份?

當面講

我試過兩個月 但唔係 Replacement 因為我入咗去後條 Team 請咗十個人

頂盡5日

不過呢排市道差 可能生意又少左 cut head count
i know that feel bro

嗰陣fg第一份工

我就係做HR

答你問題，問下唔無傷大雅
除非你好無禮貌

你問左，我先可以去追問部門主管快啲做決定！唔好晒人地時間，走左就無！

最後肯唔肯去見第2個post? 成數會高啲?

waiting list左4個月 做埋background check 由申請果刻到正式入職計超過一年

第二日到三星期都有

in學校
first in完一星期後有second in
到依家成個月都未有通知

真 一日未收offer都要繼續搵工

最慘呢排interview call 都無乜
已經見晒

面對面話pass

我明呢種感受呀
我最近搵工，大概等咗一個半星期收到。如果你真係好心急嘅話，佢又未搵你，你可以試吓有禮貌咁send個email畀hr follow up

IN 完收到EMAIL話面試通過
但冇叫我上去簽約係咩玩法?

Send完都冇消息等收皮

第2日就收到

email問咪得囉
不嬲係咁玩, 拎住offer, 就email畀其他公司問佢幾時出offer, 仲講埋最高offer 既package畀佢地知

通常第二日

12號in完到而家都未call second in
雖然佢話有其他candidate 預等兩三個禮拜 但我覺得只係例牌客氣說話
而家已經過左一個禮拜+一日
我係咪應該打定輸數

1日

收到rejection

In完個陣話仲要見下其他candidate
是否冇希望

多數都係

宜家份工in完兩個鐘之後通知仲要係大公司
開頭覺得唔通份工好伏，本來想reject

做完一排後發現全部同事加老細都好好人，公司culture都幾好
宜家仲發現全team人都係黃

好彩個時無reject

真係好好彩

定係大公司都係咁
要扮下野見多幾個

最近失業搵緊工，
有份工由上個月頭第一次Phone In，
跟住上去Office In，
之後分別前後VC In 完Ops Mgr同Group HR Director，
啱啱星期三再見埋CEO，

跟住啱啱send個email嚟話唔請
晒鳩左我個幾月

細firm 兩日

我返舊part time公司interview都要等

面試完等左個幾月都未有消息

試過兩年後
我已經返緊份仲升埋職了

最快試過上午in完，過半個鐘，附近食緊lunch既時候就話請

好好奇你INTERVIEW嘅時候有無做到D咩IMPRESS到佢地?

試過in果陣已經話俾offer

大公司試過半年。彩佢都有味

in完第2日收offer

正常一兩日，佢都驚你take咗其他offer

in完去食飯個陣收到 叫我下禮拜返

啱啱打嚟叫我去in 睇返jobsDB 冇講工作內容
之後我email問佢大約做咩同幾錢人工
佢話interview 會講晒
我R晒頭 咩都唔知in咩
是否有伏？

唔好晒時間啦 車錢都蝕埋比佢
search 下公司名先 廢事中伏啦

仲要請假去 真係不了

佢人工又唔講 一定唔去 有心坤我

唔講人工就合理既
不過唔講工作內容就驚佢昆人

如果唔in 你哋會唔會通知佢定直接no show

試過半年先收到offer新工都番左半年

試過first in完8 個月後叫你second in，差d想屌7佢

有心請既即日收offer
依家呢份下午3點in 完 5點就有offer

in rlb 4個月先派offer
果陣新工都過試用期

8 個月都仲要second in 痴線

我係developer😂

N手飯

本身請個candidate 可能就係做左8 個月頂唔順

一至兩個星期 通常

個人經驗，正常interview緊已經知對方出唔出offer
最耐好似都係3/4日

利申it狗

九月中first in , 11月 final in，早兩日先出offer 🤦‍♂️😂

我通常會扮晒野 in完果日聯絡返同我聯絡開果個人
好彩地通常我都係in 做決定果個
扮下野多謝佢地比機會我 問下佢地覺得我有冇地方要改進咁 而家呢份工就係咁樣得到

試過兩個鐘

一個鐘頭後

垃圾公司
仲要壓3000

最快果份即日有offer
國際上市大公司的話，最快試過2日

等人用唔代表要揀你嫁。 多數係場面說話

利申： 8個月失業經驗

而家做緊呢間in左一次，去見果時一開門就見到12個人坐左係到，原來全部都係公司既董事，我份履歷係一個鐘入面俾佢地睇到”巢”晒，証書拆晒出黎又唔入返好，足足見左一個鐘，最後落到公司樓下就收到電話約我體檢返工，做做下今年都7年了。

CLS公司，一定好伏，中間走哂人先嚟搵你做。咁扑街都有

12個人咁多？
最多都係5個人，都已經好誇張我覺得，通常都係3個。

同意，in果時已經feel到會請我

係呀，我當時都嚇左一嚇，一開始就輸左個勢

I know that feel bro
希望你早日有offer

之前份西中之霸既工就一日內
大公司就
14日內收office
獵頭公司幫我搵就7日
依家真心唔知

細公司想擺下姿態咪一星期

加油呀巴打，搵工係令人好氣餒，我依家都搵緊

咁真係唔洗理佢

兩日真係好快
唔洗心掛掛真好

咁自問條件都qualify 不過合唔合眼緣又唔知

會唔會係史上最多人嘅interview

睇佢幾等人用
試過即出offer,試過2個禮拜後
最長大公司試過差不多2個月,不過果陣係d internship program,唔知佢正常請人係幾耐出offer

好明顯正選做左排即刻resign
搵左你做事啤呔啦

真係無幾可
咁岩經驗岩佢
同埋佢地要同時fill up兩個位

而家呢d時勢大家interview果時有冇帶罩?

有d大公司兩三個月都唔出奇
而家做緊果份都兩個月先有offer
傾人工果陣又拖多一兩個星期

唔係嘅
可能你係早見果班

即時

多數係有另一個比你更好 比左個offer人地先，人地唔要先到你

見完 落左樓就收到offer

細公司預一個禮拜內，大公司試過Final In完拖足三個月先話無Offer，煎熬到一個點

唔知呀 我見完每份工都會sd thank you msg 傾傾下佢就話想offer我咁樣

全程帶著in, 你除佢都叫你帶冇壞，大家都驚死

咁如果大公司已傾好人工，係咪會早啲有offer
見中環啲英資公司，至今3星期，仲未有消息，等到想死

可能我老細覺得我幾搞笑所以請我入去調劑氣氛

聽聞其他同事interview 40分鐘單獨面試
我個時個半鐘1 to 1

可能覺得好傾啱眼緣掛，對我黎講同過去其他Interview 差唔多，唔覺得自己有咩特別impress到人

3星期應該都凍過水

試過即日，大公司，無伏
試過3個月，大公司，中伏，因為上手做左一個月就唔做，佢地唔想再搞interview，係落選既人到請人，就請左我，我做左兩個月就冇做

你等左幾耐，正常黎講3個月都冇通知就真係玩完，我都試過second in，等左一個月都冇消息，唔好期望咁多，我以前做緊大公司都係second in完一個星期出offer

又一日 仲未收到call

呢份工對我黎講好緊要

1年

試過in 大公司
1st in 完即晚約2nd in
2nd in 個日都未到個hr 已經約我final round
話director 同chief officier 想見我

然後final round 見完兩三粒鐘出offer

等2nd都咁
2nd in完等offer我怕你仲辛苦

大公司 好似試過個幾兩個禮拜
但果時in完都暗示請
但等左好耐於是打去問
原來大公司請人程序上好煩

而家份工 兩個禮拜
新工 final in之後兩日

我就係等左兩個星期打去問而得到offer 既幸運兒

啫係同你講咗package
又話定要俾上面簽名要等得耐

最快一日
最遲兩個禮拜

冇offer唔計

咪問啦 唔請嘅問完都唔會請

最多1-2個禮拜

屌 真心 試過

一個星期到，過兩日整封thanks letter過去試下水

個市咁差，有offer都唔知走唔走好
新人新豬肉，有起咩事上黎lay off 第一個lay 就係新人

1個月

係嫁，個部門阿head, 我feel 到佢係想簡我。但等左一段時間，所以先膽粗粗打去問

上晝in 下晝出offer 第二日番工

打比HR, 個陣佢話覆返我。等左一兩日，佢就打返比我啦

上市公司
IN完1個鐘後出OFFER
點知伏撚到仆街

其實都會，因為度度都縮緊資源，話無影響既行業，實係呃你。所以要堅持住！！！

咩行業

2星期無消息可放棄

我3月中見左個 Head 好好傾, 我前日 send 左 email 俾個 HR 想知個 status 但係無覆, 諗緊好唔好呢幾日打俾佢直接問下

我只係想死心

最快試過落咗間公司樓下已經收到電話派offer
最耐試過3個月後

呢排好多home office, 出offer遲啲都唔奇
甚至IN左但係要hold offer
其實唔洗太著緊, 繼續搵下份工算啦

呢個我都試過
通常呢啲多數係走左好多人
一係就仆街公司搵人試工

打啦 我岩岩都打左
話簡左另外一位 但都好過傻傻地咁喺度等
繼續搵工

Background checking 緊
但係呢家wfh會仲耐
好怕之後話唔請

阿蛇

進取d 打去HR問啦
HR好多時都會update 你/ 就算唔請都會講下 line manager 點睇你
唔洗心掛掛 再努力搵工

好過去tesla比人見工
準時到等左一個鐘無人搵過我
見manage比吊我仲咩遲左成個鐘
結果果下我嬲到同HR manage投訴
話個manager黑曬口面咁吊interviewer
結果佢比返車錢我

安排咁混亂

in完成年之後先收到通知話請
仲要唔係垃圾工嚟

咁最後有無做？

重點內部溝通有問題，推落個interviewer

唉...
我11/3 in完 直接in dept. head 有講有笑
最後笑住送我出門 叫我等一個星期 同埋重複講3次等HR電話
以為得米 但到今日都未有電話
琴日sd左email 諗緊打唔打去問HR好

仲返緊工 但好想轉工

呢啲真係可恨
好難平常心

咁多人見大公司都即日有offer

重點
係佢重覆3次叫我等HR電話
唔講都好D

打個電話去應該唔會死？

咪打囉，又唔會因為你個電話而改變結果

我都係日日等緊，每日send幾份都無回應...
明明有一份jobsdb寫上星期五已經read左我份application
唯有安慰自己人地可能home office緊，做野慢d
但日日個心都law law攣每日頹過一日...
利申：裸辭

打番去問 你請得我未。

裸辭咁有勇氣

有份工我in 咗八rounds

由頭到尾兩個月，最尾俾offer我但我reject 咗

In完等offer 先難頂
Apply 多幾份工 多幾個interview 穩陣d

1月尾apply 2月頭見 個陣已經homeoffice緊
跟住等左兩個星期無消息 sd左email去問
hr話因為homeoffice關係 要2月尾先有結果
到2月尾 hr又主動update我 話要3月
跟住上星期忍唔住打俾hr hr先話hiring manager想我做多個test 結果做完test 又homeoffice
到琴日 終於收到offer

你意思係interviewee?
Interviewer唔係閪manager咩

繼續send 等interview call啦

乜咁多人依家仲轉工？

比少少耐性啦
再唔係下星期中再打去問一問

你幾時in

我13見個份，上星期五打過去個hr 仲話process 緊都唔知喊定笑好 咁岩打過去個日佢同我講佢個日day off 應該要下星期 然而我依家都未收到email fxxk